1.空字符串的布尔值是 False( 1 分 )
A. 对
B. 错
答案：A
2.条件表达式不能取代一般 if 的语句( 1 分 )
A. 对
B. 错
答案：B
3.在 Switch 语句中,每一个 case 常量表达式的值可以相同( 1 分 )
A. 对
B. 错
答案：B
4.关于 python 类, 类的实例方法必须创建对象后才可以调用( 1 分 )
A. 对
B. 错
答案：A
5.Python 字符串方法 replace()对字符串进行原地修改( 1 分 )
A. 对
B. 错
答案：B
6.index() 方法检测字符串中是否包含子字符串 str， 如果 str 不在 返回-1( 1 分 )
A. 对
B. 错
答案：B
7.在 python 内存管理，变量无须先创建和赋值而直接使用( 1 分 )
A. 对
B. 错
答案：B
8.find() 方法检测字符串中是否包含子字符串 str 如果包含子字符串返回开始的索引值，否则会报一个异常( 1 分 )
A. 对
B. 错
答案：B
9.在 c 语言中,任何表达式语句都是表达式加分号组成的( 1 分 )
A. 对
B. 错
答案：A
10.对于数字 n，如果表达式 0 not in [n%d for d in range(2, n)] 的值为 True 则说明n 是素数( 1 分 )
A. 对
B. 错
答案：A
